是日點心，稻香啲蝦餃

成隻蝦外露 屌

稻香

連最基本個餃皮包住隻蝦都做唔撚到 執柒左佢啦

起碼俾你見到隻蝦幾大呀，有啲酒樓得丁屎咁大隻

娜姐你又露呀

咁呢度啲蝦算係咁了

亂咁露出黎

不經北角

去北角做咩

不經意的露

Dont flirt me

支那貨

支那興將隻蝦外露？

料多到爆姐

諗野咁正面

😇😇

布丁減肥減成點

咁蠢架食稻香

娜娜

蒸得太耐，個皮淋哂易爛

最少人等
星期六

吉妹 好少見你食點心